訓左無睇 球玉美欺入左垃圾轟幾多粒

一粒

1：1完場

1粒，仲要係作客入球